有冇人學過財務會計？

話說學習上會學到
我想問
有冇巴打有全部財務會計中文notes可以比我？
想自學
唔該各位

push

速動比率？
有形資產淨值果啲？

由一開頭到尾NOTES
感謝

Push

有 但幾年前

求分享Thanks

自己買本Wiley既IFRS自己睇啦

講中文一個都唔識

資產負債表

學就學英文

學會計財務都係用返英文啦

學黎做咩先
唔一定要全部都識

真係要學就用英文學啦 網上好多資源

資產減值損失損益表資產負債表試算表期初存貨加購貨加購貨運費減扣貨退出減期末存貨學英文版把啦巴打